唔搞遊行都明 但點解連集會都無晒？

之前好多唔同主題嘅集會
G20集氣、新屋嶺、中學生、公務員、醫護人員、宗教團體等等

最近係完全冇任何關於集會嘅活動
但其實好多主題都可以搞，包括印尼記者中槍、健仔中槍、NBA、暴雪等等

唔搞遊行都明白
因為風險太高
但集會不嬲都非常安全

我哋係咪應該搞多啲集會
維持抗爭溫度

認同
一定要KEEP住士氣

而家好撚尷尬，又申請唔到不反對
有人話要勇武停一停搞好文宣
一停搞文宣又話革命唔可以停
好撚難搞

唔好又推人去死啦 左膠 日日都有呢D POST想點樣

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

屌，不推不是人

最仆街係係商場集氣又比人話冇用

你明唔明次次集會都要提早收皮 跟住又一堆popo守唔比走

集會喎？平日夜晚果啲集會喎

平日夜晚集會有無試過拉人呀
你老母
唔好以為加句左膠就好撚有道理啦

兄弟爬山各自努力！我反而想開始，替某D區議會候選人做下義工。幫手踢走經文/文賤/公聯班自動當選冚家剷。

連登仔話要休息

上次咪就係提早收皮 跟住走既時間已經有popo封路囉
你自己有無去架

平日愛丁堡或遮打嗰啲集會通常都申請到不反對通知書

雨傘5週年果次集會都有提早趕走啲人啦
次次一開波一兩個鐘就停你拉人大查車

邊個集會

9.28囉 最近係呢個啦

上次關注新屋巔assembly 都搞得幾好呀

928有去
屌狗然後出夏愨道然後就比人腰斬

我係指呢個類型

其實去遮打/愛丁堡既通常都冇咁多衝突
係添馬成日都會

我都算後走個堆 走完唔夠10分鐘封撚左條路啦

屌你老母而家拉尻硬呀 人地咪出撚左條蒙面法囉 你蒙面就拉 唔蒙就俾中資公司清算
唔蒙得面又會搞到少人出黎集會又俾人口實 又俾政府入到位話你老母西主流意見接受 民意逆轉
屌你老母咁撚樣都唔係推人去死呀 咁撚樣都唔係左膠呀

申請到有咩用
次次用大多人危害到公眾
再搵啲狗攪下事 放tg
封隧道查車

而家搞集會班狗一定用反蒙面法搞9大家去引戰

係 添馬實會出夏愨道
然後一定清場

基本上係每一個
人一多就強迫中止
之前罷工集會係合法啲狗都用直升機灑螢光粉
假設有個合法集會
依家你戴口罩佢就有藉口走入去拉人啦

認同係可以申請集會
不過去得都預左小小野就要走
十八區同唔申請好似仲實際

咁要做啲咩？想學下野

而家屌你老母話你左膠話你推人去死有冇錯呀 無道理? 唔識用腦諗野架

不如係度做討論post?
我覺得一方面係好多人真係好攰
覺得做咩都冇用
二黎係冇D好有noise嘅人引起到多D人參與搞集會

支持集會

聽日聲援個個幾點

星期五晚果個遮打集會都可以keep住攪掛?

無point 剩屌
多謝推post

我支持喎

蒙面法成功嚇退和理非

對上九月民陣搞嗰個咪就係咁囉

推

我都好支持，係需要呢啲集氣重整旗鼓
但係唔知點解成日都有鬧戰

我諗佢休息係想講=落去做文宣
唔勇武住

純粹估

歡迎討論

我覺得每星期都有一日平日係集會
有唔同主題

當然
遮打/愛丁堡集會會較好
通常都可以和平散去
但有左蒙面法就唔知
可以大家brainstorm下

大撚大隻字寫曬俾你睇
解釋你點解係推手足去死點解你係左膠 咁撚樣都叫無point 你左膠左上腦呀

咁想請問應該要點做？坐喺屋企打飛機？

添馬集會通常會係清場結尾

樓主由佢啦
唔使理佢

雖然我見到人哋喺商場唱歌覺得好哽耳 ， 但都不得不承認係幾好嘅集氣方式。等個班最容易軍心動搖嘅人去集返氣係好事。

究竟叫人集會左膠啲，定叫人唔好集會左膠啲

Push

照你所講
即係叫人抗爭就係推人去死
唔好當下下加句左膠就好有道理啦

有point咪講 大家討論下可以做啲咩

兄弟爬山啦

有人嘗試緊

好問題lol..

5毛唔想我地集氣

唔使理，總之有人搞，多人buy咪做

真 就算有活動都無人知
文宣post沉晒底

留響屋企最冇用

邊個講？佢地真係有出過？

最近啲文宣
10張有9張都唔係行動post
唔知點解

係囉

［要人］全港和你拖2.0

G

遮打集會多數都會批

push

中共而家連集會都驚咩
咁多水軍入黎屌既？

我都有諗
太多仆街加假膠
自問好多次有去，現場好有氣勢
5大訴求從未間斷，但係上網又平衡時空咁

唔發不反對通知，等於廢和理非武功

淨係公海都成日嘈啦

721 831 101

要keep住集會

你日日留喺屋企開大個冷氣抗議啦垃圾

有班「人」成日煽動日日開波

但除咗民陣個次之外都無事

DLS而家商場分分鐘唔開, 歌都冇得唱

但呢一次係最後一次呀嘛，證明而家就係發展到咁囉。

公海咩人都入得，仲雜過連登
現場為準啦

依排好少活動

NBA集會

屌！圍撚住佢嚟唱！
好似唯一得沙田市廣場係唔可以close?

連普通商場唱歌都少左

之前有人呼籲唔上連登，所以而家乜都冇

果次太多人 出晒馬路就出事了

不如大家一齊去海洋公園哈佬Win集會

【自發經濟援助】我係一名被起訴人士，我想瘋狂請朋友食飯
希望大家幫手入去推

有班人專門係連登搞分化
一班人支持一樣野
再另一班人反對呢樣野
最後就變互屌
造成對立局面

推NBA 暴雪集會

但冇可能唔多人㗎喎

停鐵點去集會

遮打同愛丁堡地點較好

巴士，而家仲搭地鐵做乜鬼

國際戰線集會/遊行係必須。
無計，可以搵個唔近狗屋嘅地方

係需要keep住個熱度，唔可以被政府冷處理。
班狗已經陰d陰d，係咁無聲拉人。

唯有係咁
避遠少少 減少衝突

推一推

唔搞一次 集會 集氣 揚言 “選舉不搞事”
政府一定出橫手 .....搞到選舉冇咗

休息丫嘛

關咩事
遮打果D 集會都次次逼晒出馬路架啦

推推推 冇哂行動post

NBA同暴雪事件係外國咁紅 一定要搞集會！！！

家下預左遊行唔申請 / 申請但唔批
集會被提早腰斬
講安全同易集人, 真係得商場活動

所以我覺得，解決晒所有分化基本上穩撚陣

國際撚叫乜都唔好做

添馬太近狗
好易出事

各區集氣，大型集會，人鏈乜都做，唔通PoPo阻你你又唔出，唔可以架嘛

(推極都推唔起)10.10國慶行動#雙十

叫親集會遊行就有班人紅色或大字鬧人
又話推手足去死
出去望下幾多手足唔怕死都要行出嚟先啦

最重要問提議通常講唔到出嚟
永遠就得一句話你推手足去死
仆街而家係政府想手足死
調撚轉嚟講都有

一係維園一係遮打咖啦
928果次根本企到添馬爆哂

各有各做，冇嘢係冇用，自己覺得有用就做，

唔好咁易比人帶到風向

Tui

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

果啲咩人大家知
佢都係引你同佢嘈交
搞爛個post

平心靜氣同佢講多兩句有咩理據
佢地就會收皮

推推推 雖然P牌推唔到 支持啊

唔洗咩五花八門主題
Keep住五大訴求 都夠啦

你鍾意繞埋雙手你嘅事
唔好踩人哋啦

可能大家都真係有D 支力

同埋呢家好多人都驚真係出老解同禁網

開始要接受其實已經完結

依家係咪晚晚都有18區大合唱

香港人加油！團結一政！日日口罩日

青天白日旗左上角 = 國民黨黨徽，「中華民國」一詞與國民黨黨國密不可分。國民黨、共產黨近年關係密切，如果台灣人明年投錯票，台灣將會變成下一個香港。

想激嬲共產黨都唔使奶國民黨嘅

有咩咪做左先，反對果啲成日話一陣又咁一陣又咁，結果搞唔成

止暴制亂成功了

想搞就搞啦，又冇大台，
一日內唔好有太多活動就ok

集會ok既

新屋嶺果陣平安嘅

又近政總
金鐘係sensitive d
遮打我覺得可以再搞
集下氣, 俾外媒影下相 (啱晒畫面靚撚心水啦)
去過幾次係ok
反而添馬場地麻麻地, 雖然大d但好暗

文宣idea , 召喚美術巴絲

人民不應該害怕政府，政府才應該害怕人民

幫推

其實係添馬出事
一去金鐘就夏愨道情意結
然後啲狗就發癲
遮打搞咁多次都冇事
佔晒電車路
散場就回復正常

點解深水埗係觀塘線
黃埔又係荃灣線?

因為唔戴得罩

叫地厚天高呀ching

日日都有

比啲和理非做下野啦 佢地成日同我講冇野幫到手

其實好多和理非連口罩都唔戴就遊行(冇不反果d 都係咁)
呢d 集會咪佢地去
冇抵觸既

我想要集會!!!!!!!!
反蒙面集會
聲援印尼記者集會
5大訴求集會
總之就係要集會喇

似叫人咩都唔做左d
真係好似叫人等死咁

sor send 錯

舉綠旗

民陣都靜晒

P牌都要推

老實講近期極需要有一個
集中一區(和平) 遊行/集會，次數唔洗多，
用人數同國際講 我地最基本既五大訴求都未搞惦呀

交通問題真係咁大 ??? 香港人

講返清楚，平日夜晚集會有試過拉人，10月7日星期一，夜晚黃大仙廣場對出空地，有速龍加防暴拉人，果晚已見證至少有4個俾人拉，最後果一波有十幾個街坊俾速龍圍，唔好講到咁安全，平日集會唔該搵人去做哨，而家速龍好鍾意匿係van仔/貨車/私家車，隨時駛埋路邊就衝出黎拉，諗定撤退plan

最近個宗教集會半個鐘都冇就放tg

好似真係有啲人唔出但又屌

有沒可能轉做Kowloon遊行Only 唔再搞過海嘅，或者真是具組織性地十八區同時遊行

繼續集會吧

睇下民陣928多人到仆即刻射曬tg

係喎！！！

勇武先休息儲氣，先過人權及民主法，如果淋病真係係和平氣氛下推遲區選，大家就有大條道理同佢死過，暫時要忍

肯批你咪去囉 又集中

要搞就搞呢類

所以獨立思考係幾咁重要
多唔多人(or 5毛)屌唔係唯一判斷基準嚟

美國人權法通過前
一定要有和平集中去美領

認同

政府劇本，最近無遊行

除咗撐警，睇嚟添馬公園已經成為抗爭禁地

行動post好難推起,
係咪大家唔想行動啦???

講真如果靜落黎 林鄭就會覺得自己終於考返次第一 蒙面法係正確選擇

咁戴唔戴口罩好？

咁場運動完撚左佢算啦依家出就俾人拉 唔出就俾人清算 佢用緊急法立蒙面法都喺想咁姐 咁做啱心水未？

你係咪藍絲嚟咩9推人去死
又唔見你話推人出去中槍？
唔係話一定會發生 而係你出得去就要有呢個覺悟

橫手其中一個可能，係安插大量黑衣口罩餓底，無差别破壞/盗竊/搶劫？

另外好多政治素人挑戰「自然當選」老海鮮，遇到恐嚇/暴力/危險程度，不比遊行/示威低 (NOW: 最近一兩輯，經緯線)

愛丁堡會冇事

添馬就次次都清場

添馬高危
愛丁堡/遮打較好

想要愛丁堡集會啊！

18區集會 戴口罩同搖台灣旗

遍地開花快閃仲實際
仲集會

集會

因為已經轉型
地下抗爭

上次928五週年都係被迫提早完

遊行都路係唔得，上個星期中午中環遊左兩次

支持! 全城義工!

其實翻翻星期六日先嚟料都係好事，當然聽日雙十要慶生啦，
前排日日都有示威其實宣傳同文宣其實未係好足，收風追po都追唔切，有好多香港人係好懶 漸漸就少關注

當然啦，咁係建基於星期五有人會開始不停問今個星期六日有咩做，係邊度做，幾時做，遊行集會定開花啦，無就真係大獲啦，突然間靜哂

吹左雞就出去
個個都咁諗，班假膠無得得逞
成日就亂吹風，就好似，講左幾多次唔好嗌六大訴求，前排睇直播重聽到
你嗌六大訴求就好似無喇喇改九點鳩叫，之後潰不成軍
亂咁改d咁標誌性嘅口號，一係鬼一係on9仔

要搞集會維持熱度

推呀要！！！

平日集會要繼續

大佬依家攪集會成村人唔戴口罩咩
戴就d狗一開波就拉晒你點玩
玩快閃暗黑好過啦

支持新港城良心保安集會

少咗好多集會喎真係

而且風險係搞手經常被打

格離po有巴打講人鏈

反抗呀
仲加乜油

不如搞個nba集會，著晒波衫去

愛丁堡
維園
遮打
其他地區運動場

你住大陸架？

依加搞集會唔撚比戴口罩
和平都比d狗搞到唔和平

pushhh

有point就講

唔好廢up

要推多d行動post，今個星期好少

不過我岩岩又諗
其實好多市民都變左係自己區開花
當然有大集會個抗爭感會大D
但有時消息唔太流通 呢個都係要解決

當前需要有多D人一齊討論對策

文宣同集會可以一齊搞既

夜晚集會好似無理過我地

928個次因為堵左路姐

大家忍唔到手，遮打同愛丁無野好搞

条气松紧可以，但不能泄

我感激有人搞周末活動但建議可唔可以下次唔好搞夜晚？ 宜家情況入夜無車加警察越夜越暴力，唔會夠和理非出嚟。。。

Thanks

新港城聲援保安

地鐵8點收工 出左去集會點番屋企

612
721
811
831
10.1
新屋嶺

可唔可以港島 九龍 新界 遊行
新界人表示上唔到車

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

新界行山遊行

咪撚理條on9

搞警暴集會 放晒所有罪証出黎。一定要搵外國領事去

人唔駛多 十萬夠

依個都支持